以後捉到狗，公安，黑社會，全部同我開遮

遮入面發生咩野事唔關你班左膠事
遮入面嘅欄杆唔知點解甩左出黎姐

唔好同我講人權

我地D手足係入面唔知點解D手腳斷曬啊！

好橋

香港人真係輸係輸在太善良
比一堆3毛又話旅客不滿又話睇病就改左風向
原來旅客睇病係重要過仲係醫院啲手足

不嬲要咁做好唔好 圍住唔好比人影到 黑警都識呢招啦 所以話好多人唔識玩野 傻下傻下自己踩屎

件事黃左就話係Ｄ鬼叫你地開遮

ｂｅｗａｔｅｒ